美國封關！

美國政府宣佈，禁止14日內曾踏足中國旅客入境。
(美聯社)

香港計唔計？

隔離post 位巴打話唔計
不過一日唔封關都係遲早嘅事

封埋香港啦 等班大陸狗都冇得走

該禁令將會係美國東部時間周日下午5pm生效，仲有機會走到人

落到地都唔會畀你入境

好似可以去第三國等夠14日時間，就睇其他國家反應快唔快了，United Airline好似仲未暫停香港到美國嘅航班